有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（41）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

22/3 香港亞洲流行音樂節 2019

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

留名

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

仆街留快了名
不要打我

Lm

新人留名

Re#999
煮返個公仔麵比我食ok?

lm

唔打

樓主唔好打柒我

我打

沒永久才留名

答啱唔打你

負皮我啦一用電腦回就仆街

LM

錯
再答過

早晨！
新人留名
我係喵喵

打返你

睇我個表情符號就知我係輕輕咁打屁屁

打你

正確
大家記住啦

陣間聽

咁惡

我係咪41個POST以嚟最柒

畀你打返我啦咁

唔係 唔信問下笑笑

如果樣嚟講我係最柒

唔係經常有人搶先留名
你唔係第一個

又留名留名不停留名

屌

早晨
新po lm

Jed

都好

係都我J先

咁又唔係
時不時有呢啲搶1001 或者搶留名嘅事發生
其實我覺得最經典係我係千千
對唔住呀千千但真係好好笑

做乜咁講自已
又受咩刺激

我錯了

嗱

講事實沒得否認

以為做咗柒事先河

問笑笑又唔係問你

咁頹既

唱得好似幾差今次

大部份人都柒過

事實來
Sor for today

太好了

邊有 好聽到扯咗

再聽 再扯

同春秋比呢

無下次咪得
如果得...

醒醒島最柒

一齊j

應該好公開吓

我好似柒齊曬
唔小心1001
加密失敗
好似係未試過未貼完回PO

好

春秋always my no.1
春秋好聽到射咗

又謙虛

做咩啫

2014版

你打錯字你先係最柒

消失的魔術

唔係我其實唔會聽翻自己唱

你成日打拼音打錯字仲好講

唔夠你正

我都覺

我咁少唱你都知

我估咋

個版好聽
港樂都正

跟大隊

你嗰單都唔算啦
得幾條友知

唔該

期待緊11月嘅春秋
希望唔會當場扯咗

咩跟大隊

做咩
利申唔知

由頭扯到落尾

你正

如果個個都知證明佢好紅

再扯 怕扯

我都好鍾意

我連自己嗰啲voice message都唔會聽返
把聲太難聽

緊貼些 這一個漫長夜

唔止扯 射埋

我唔鍾意聽自己把聲
可以用好撚難聽形容

錄完唔聽是常識吧

壯舉+最卑微的願望2018
酷愛2014

訓街都要買到

same柳飄飄咁

你唱手望好好聽

唱兩句過吓口癮

好似無得訓街

唉

絲打唱得好好聽

大家都唱得唔錯嘅

J緊

唔j

你又自爆

謙虛

石徑...

有人話我把聲好磁性

YOU揸ge
Me射完了

啱啱先扯完 又嚟

與你聽風 聲↑

係一個好性感嘅聲線

嘩你啲煲冬瓜

兩句都 快槍手b

唔想聽自己唱歌 好醜

禾腥港人嚟㗎嘛

算唔算好

我唔會放 但驚比學校放上網

好耐冇聽bb把聲 忍唔住又

我就無試過上網買到
次次都LOAD到賣曬都入唔到

唔會喎 你把聲幾有潛質呀真心 好特別好有辦析度 不過下次試吓放遠啲個咪 隔吓啲氣聲

唔鍾意聽自己唱歌

巴打唱未

咁佢啲歌即係難唱嘅

琴日先聽完 你係咪認錯人

但一唱軒就會炒車

找數未

到時一定要畀條link我一日睇一百次

可能我先係重災區

好記得我中學嗰陣有條友話我把聲沉到好似陰間嘅聲咁

點解

至少要每日上百次?

我都冇
城市網

小妹我遲啲up㗎啦 難聽就算啦
負皮我就得 唔使評語

Is

其實j咗少少

比人笑左好多年普通話爛

有邊個唔係
你試下唱blessing

用iphone耳機咋 屋企開緊電視驚收音
多謝笑巴

佢肯del?

邊有咁耐冇同你打機
呢排先聽番bb唱歌

唔想又記返起相識1萬日

咁軒係難唱呀嘛

去做道士收人錢破地獄

傾城找咗啦喺好上

老豆老母

彤彤啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

可以學習下聽多啲啲國語歌 最近大熱嘅只是太愛你

有樣嘅 諗下好啦

Bb你啲練琴片我未收到嘅

佢啲caption呀

係喎追返po先

咁仆街嘅

點入行

唔巧呢 我唱普通話真係kam的 唱k都唔會點

#29 唔使唔該我

一嚟唔鍾意自己把聲
二嚟怕醜

我真係覺得你好適合自癒我嘅心靈

刀話唔識up片囉研究緊㗎啦

係 記到依家

好快

我都係用iphone耳機 多數要手拎住個咪 拎遠啲 到心口位就算唔多

我打機都唔唱歌嘅

去吧

會唔會係你個人kam

活魚刺身

好似話佢微博搵mani
留意幾時報名參加英皇新秀歌唱大賽

搵番佢出嚟 推佢落山
敢鬧你

同我一樣
有人話我上台唱歌會指住我嚟笑

原來係同我一樣欠缺自信

好
收到

好似幾搵得認真 冇後生做

有冇人用過sennheiser耳機？
是否真的好用

不管女或男

樣又衰聲又衰0自信

唱rap就唔驚走音

我教你 你條片喺邊

本身有買耳機無特登跟軒軒買

青春的壯舉

點牙 狗又出嚟串人牙

原來講緊呢啲

呢個真

我都係

依家應該喺街見到都唔會認得

唉 人生

Oh I see

咁撚惡既呢加啲15歲妹妹

你點會呀

又牙

又敢自卑做乜 問過我未

呢個post都有幾個用家

難免

想試下做

可能以前真係唱得好差啦

大家都係 可造之人

有淚

呢度我最柒

問過我未

ME14碎

佢都未15

好好聽今日把聲似以前嘅阿G.E.M

講吓笑都得嘅

我頸橋

你可愛

係都唔得呀 改咗了

tg u

認真啲

我都未出聲wor ching

巧

哎呀 估錯歲數

rip me

咁快又有新post

你巧型
全連登記巴打都俾你食曬
我很難找到目標

你點會柒呀清

你把聲好好聽架比啲信心自己，我成日比人話難聽咪照唱

聽鄧紫棋

溝死仔

仲找目標

我呢啲叫做厚面皮

我連唱都唔敢唱 唱k都係聽人唱

我話很難先找到目標

真係好撚毒呀

都找到啊
我就找唔到

老實 我從來未試過喺好多人面前唱歌

屌咪又係同你一鳩樣

打你個小人頭

連登最型members

把聲多變可以唱到唔同類型嘅歌唔好浪費把靚聲

都得啦

好 對唔字

用ginder 幫你找

罰你唱首歌

又黎塵巴吹奏

多謝絲巴打

我1 要babyfat

佢係人都話好聽
係人都話靚仔靚女

不是我

唔撚係啩

少人我先敢唱

已經射緊

你都比佢吹奏到上天

我淨係會自己一個匿埋唱

佢都吹奏到你上天啦

現實係跌返落黎

慘死

依家閂曬門唱緊
一陣放上嚟

是好事咩

唔會嘈醒人?

岩岩SKYPE傾野都比人屌死
熄返咪
土地問題

留名待j

同你都認識咗一段時間係時候同你講少少嘢
其實唔需要太過急去搵另一半，大家慢慢認識深入了解打好根基，先至再去決定是否展開拍拖會比較好，佢未必一定要同你全部興趣一樣但係至少要有共同話題，性格未必要完全相似，但係可以互補不足，最緊要係千祈唔好用對於自己嘅自卑感或者故意激嬲人哋嘅方法去測試對方係咪愛你，因為對方真係會著緊緊張同埋擔心你嗰陣，係會食安瞓唔落，我想講我已經盡咗我最大努力去維繫彼此嘅關係， 有時可能我會比較進取一啲，因為我不知道下一輩子還是否能遇著你

希望沒1絲搵到心頭好

點解打完篇文之後飛咗三十幾個留言

其實兩個性格好似嘅人係做朋友好過做情侶的

唔怪之得你叫J

我都成日畀人話似

笑死

is

冇錯，但係唔知點樣解釋，總之大家性格相似走埋一齊可以好friend
但係拍拖就係要彼此互相扶持

你手速太快跟唔上

我同我一個ex就係好似
大家都係牛脾氣大家都好硬頸
所以一齊唔到做朋友會開心啲

我都想快啲識塵巴比cm me

太得閒

如果傷心事 我唔想因為我令你講

唔敢當純興趣
有人唔介意聽我都唔介意唱

無所謂過咗去

咁就唱歌啦

好聽

流巴

最驚係 他都一走了之但係你仲執著
能夠放得開就最好了

資深唱作會員留巴

長文
但可見將來都唔會有

電話壞咗

多謝你

加油

因為致命弱點係你冇動力去搵
自卑

唔會執著啦唔work就唔work

又新po
留名大家好我係迷戀

你好

你好 我係新人羅賓

睇得好開
我同佢仲鬧緊交

煉金術好好聽

YOU好

Hello

我諗起熄燈都出嚟唱

都過咗咁耐

炒炒哋 聽住先 得閒唱全首

咩嚟..

點解要問0同1 關事架？

咁唔問

嗌咩

佢自卑

但我其實唔係

好似係

你自己話係我以為

推得快到火箭咁

佢係on9開

快到好似羅賓咁樣

對唔住唔知佢on9開

Ok遲吓去

唔好亂講嘢

氣氛好正

陪你去對抗種種對手

難分左右

所以搵真愛不用app

煉金術

可以去邊度搵

我睇個場

唱得好少全部都

現實太摺毒

單身一年了

曾經擁有

單身廿年了

祝你今年搵到

無啦啦又點搵到

你啱

下年又希望下年搵到

1 Speed dating
2 興趣班
3 交友app
4 配對公司

有直播

都係嘅 好過無

仲後生唔怕

未睇到以為佢玩直播

Me2

練咗好耐都係彈錯音 保證下次唔會

利申 自學鋼琴

唉
多謝你

搞到我仲特登走去check下

啱啱聽完人唱想唱吓 唔知放去邊好非軒

自彈自唱

柒左 明明我有copy 埋條link

同軒一樣

係呀嘛
男人到四五十歲都有market
女人就⋯⋯

唔係我唱㗎我自彈自唱唔會甩beat

Sita啲歌好好聽

女人過三十都

自彈自唱真係好吸引

仿似懸崖上戀愛

嗚呀
sita

不要再說我今年都廿五

今次比番個正皮你好正

你勸我開心

嘩
你把聲似15

但都食咗個負皮

邊個咁得閒

揀錯歌添 個個都咁

嘩
你再吹大啲

下
點樣搵返自己個key？

咩搵返自己個key?

不能再吹了

第一句起得太高
之後愈上愈

好似講嘢咁 用自己唔會辛苦嘅key 冇伴奏 想咩key都得啦

都係呢啲短暫安慰

頹下頹下廢下廢下就三十歲魔法師

彼此彼此

ok啦 我同你一齊單身囉
分咗手3個月 發覺單身好正

喂又爆post爆得咁快嘅
我聽朝瞓醒會唔會又開個新post

仲要洗少好多錢

不過有時都想人陪下氹下

好耐冇見

都係 有時想被人攬下
咩都唔講 咩都唔做 個心好舒服

唔係佢請你㗎咩

我都想

你估真係餐餐都請咩 成個港女咁
愛係要互相付出

啱啱單身就諗終於去邊都無人理無人管
一耐咗就好寂寞就如自己一個打飛機

屌 14歲分手三個月都唔簡單啦呢條友

岩呀

冇乜嘢喎 我都預咗一齊唔會好耐
你知啦細路仔好麻煩㗎嘛

真係咁細咩大把時間啦

愛情閱曆

但係如果可以一齊到長時間或者十幾年就好

屌 改到咁
仲神傳左

煩又一齊（雖然散左）

其實係嘅 我都覺得太早開始拍拖
不過諗住嚟緊廿年都保持單身

單身廿年唔會有光環
Rrrrrrr 中撚左呀啊牙

我都覺
上年有兩個中學同學結婚 佢哋就係初戀到結婚
我覺得佢哋好勁 呢個年代仲拍到咁耐拖仲要依家都仲感情好好

第一次睇呢句笑到

中學我成日都睇死人地散
但總有一兩對可以拍左七八九年都仲keep到

成個青春比哂對方 呢個好難得 好勁

係 真心好羨慕

笑唔出

我都想 可惜佢唔係我初戀
如果我係同初戀一齊 我願意同佢捱一世

中學嘅戀愛真係好美好 一齊經歷考試畢業做野儲錢

唔好咁

大膽咁問 你A幾...........

我初戀俾帽我戴 不了

咁仆街

身邊大把 睇死佢哋一兩個月就散

好少情侶keep到咁耐

仲要唔會人會厭舊貪新所以 逃出去
諗起都sweet

但得個諗字 中學都完左

is
仲要唔止一次

中學好多都幾個月/一年收皮啦
難怪既 個個都愛情初哥 大家都係試下
都無壞

屌 好撚嘔心

1 我同初戀冇一齊 但feel大家都鍾意對方
依家冇lu

有幾多個中學拍拖可以去到結婚？

大家都好多經驗

屌到佢瞓喺到先分手

屌好撚慘 初戀都帽

仲屌？嘥自己精力嗎

究竟我哋做咗啲咩先會畀人欺負？

應該唔係初戀 係暗戀對象

後悔點解唔早啲表白

以為你14歲人仔a380

唔知 人生無常 咩事都要經歷下

係 伏左me

屌 邊度咁撚多 我純情小妹妹嚟

佢對你唔住唔係唔屌鳩佢先走嘛

但係有冇人而家都仲掛住初戀？
即使佢曾經欺負過你？

鬧爆佢即走

純情
夜啦 訓啦

吓 初戀喎 有時都會
當時你眼中嘅佢 佢做咩都係啱嘅
又要犯賤去討好佢

屌 唔比人扮下純情嘅
沖涼瞓了

Cls

起碼你都知扮

早抖啦

對住佢耐啲都喊爆+曬時間

好撚on9㗎我嗰時
佢話下次唔會我又真係信佢

所以好羨慕

因為愛你 我付出了所有

你做咗啲乜嘢錯事甚至曾經整喊過我都好，始終都係初戀，愛情就係盲目同掩耳盜鈴，我都會想盡辦法用一切嘅掩飾同解釋，去幫你兜，甚至其他人點講都聽唔入耳
沖昏了頭腦

佢仲要同佢啲friend講佢繼續同我一齊因為佢一話無錢我就俾錢佢

男人個名就係比呢啲賤人搞彎哂

比埋機會都仲搞三搞四
百次不用

你先係純情

佢係咪on鳩

我憎死佢

屌仲要食軟飯 係咪男人黎

我認

見過我啲人一定覺得我又pure又true既小男孩

大男孩

所以我呢世人最憎人做第三者

屌好撚嬲呀睇字都
要錢返工啦屌

恭喜你呀
我都係
睇嚟我哋好夾

佢啲friend都係好睇唔過眼先同我講 然後我先識死心

有時證據擺喺你面前都唔心死

做咗年半傻閪

識得走返出嚟就好

唔好再做傻閪喇！

不過都過咗去 咁多年前

唉傻嘅

要醒少少

傻J

咁樣會唔會令你有陰影....

勿記在心

之前我個friend唔覺意做咗第三者我都叫佢即刻斬欖

早應該啦

聽日返早 訓先

教豬先 聽日再講

晚安啦絲

Good night

你又晚安

都唔係嘅
佢個friend同我講嘅時候其實我已經戴帽戴到好攰
我仲試過去佢屋企搵佢點知見到佢同條女喺張床到 我去到嘅時候都仲有著衫嘅 不過遲十分鐘就好難講
佢同我講個女仔嚟做功課
我：

十七歲就經歷捉姦在床

依家唔會啦！會醒少少

邊個無傻過

都會 之後單身再兩年先再拍拖

希望大家遇到好男/女人

醒醒好sweet！

你未瞓咩？

屌...

遇到你
是我畢生最大的福氣

你又啱

好大陰影

好啦我哋唔好講啲傷心嘢啦

做功課真係咁多年都仲記得笑撚死我

差唔多 都幾攰

點解咁撚多仆街

今日係bad day

佢當你on9唉 佢死得未

所有仆街都不得好死

當初嘅狗男女好似兩個都結咗婚生咗仔

軟飯王都有人埋單

bath and sleep

呢句笑咗

Why

傾多陣

總結係唔開心

其實佢屋企幾有錢的 係我好恰姐

傾咩
Clothes？

我會一路陪住你

醒啊
佢攞你著數㗎咋

咁佢仆街啦屌

依家傾緊咩就順住落

多謝大家

我都會

勁撚仆街

我都係小毒毒唔識開話題

喊出嚟會舒服啲

唉好撚慘個仆街仲結婚生仔

我大毒毒

喊過啦今日 叫舒服翻少少

唔好同我爭

喊完唔好再喊喇！笑先會靚㗎

大家都毒

我笑唔笑都唔靚

俾人又食又拎

呢個故事就教訓我哋有時港女啲都唔係壞事

佢有冇報應㗎屌

都有㗎
佢最後一次帽我令到我同佢分手嗰個女仔佢哋一齊無幾耐嗰個女仔就帽咗佢
他朝君體也相同

唔準咁話自己！

即刻好心涼

唔該你笑少少

有冇相？

佢個傻鳩好似仲紋咗個女仔個名喺身笑到

方力申都話「你會有報應呀」
最後stephy

抵死 仆街仔不過佢都可能唔當啲女係一回事

真心 對自己個樣最冇信心

除咗講抵撚死都唔知講乜好

唔係呀 聽講佢好鍾意嗰個女仔的

冇

傻鳩紋落屎忽啦

化吓妝！

我真係恭喜佢呀

唉屌講起佢兩個就對愛情冇信心

叫佢含撚死啦咁一早唔好搞鳩你啦仆街

冇錯！

我真係恭喜你呀

真心 唔識

我嘅意思係參考相
點樣笑都唔靚
其實你普通微笑已經好靚了
畀啲信心自己總會有人欣賞的

睇多啲化妝post學下！

冇
唔笑我就閪口閪面咁
笑又醜

睇化妝youtuber

王子唔係唔好 低鍾意小方

日日笑就俾人話猥瑣

香港嗰啲不了

練多啲！

塵巴勿傷心

同埋覺得化妝好多step好煩

好大韓妹眼都唔大但靚！

唔准咁諗！

看不清變化

真心 我自己玩化妝品好過睇佢哋學

J

老母彤

勁

唔緊要呀mtr大把人！

學下啦！搵朋友教！

咁要靚要付出㗎嘛

我冇追好耐

等我都入去睇下先

有教過下 但佢啲妝唔係我style

慣咗醜

笑返咪好囉

我日日讚你！

不可偷懶！

多謝巴打

呢排無咩新嘢睇 好似係

連登有愛呀

你出post救人！

唔得咁！

成日想試化 試試吓試咗幾年都未試

點救！

屌我諗起比比鳥

個個老母都係咁講㗎啦

我直頭冇留意佢地了

拯救佢哋嘅化妝技巧！

而家開始試！

開始睇返啦

咁我又唔得！

呢排忙 遲啲得閒睇返先！

等你！

好！

等一世都等！

鼻！

化妝品過曬期

伯母好勁

再買

咁咪係囉！俾啲信心自己！

全部試用裝

佢個女廢

窮啦演唱會 相機 碟機

上網睇啲人化完好靚 唔化都靚
而我

之前grad din買
久唔久又買 但又唔多化

平時面部護理同保養好重要！
素顏都咁靚

grad din
牛記笠記算

其實好想睇軒叔素顏樣

可能平平淡淡啱我

佢之前食麵嗰個facebook live咪係囉

不如着校服算

我真係懶到仆街

呢個反而會畀人笑

唔准成日都咁諗！

所以冇醜女人 只有懶女人

是咪有出過

偶爾敷下mask都得姐

一定啦

盡量啦 有時見軒叔都想靚少少 左驚化完反效果

靚仔著緊身Tee都可以好型仔

懶到仆街的女人 我係咪要改名

其實早翻瞓已經好好多

靚仔靚女着乜都好睇

唯有請朋友幫你化

懶到出汁索女人

鍾意你而家個名多啲

我身邊啲人化好濃

你估個個彭于晏咩
到時咪又係小夫

你改

好難呀大佬依家就2點半都未瞓
就知早瞓係唔可能嘅事

當初我都係鳩改

唔使啦你負皮我啦

改得幾好

咁你而家有冇其他心水嘅名？

其實我早排早咗訓 11-1就訓咗
今日都好早眼瞓

大家打算幾點訓

改完覺得自己好on9

有時自己喺屋企無嘢做就化下玩下

冇啦 叫咗羅賓絲就羅埋落去

10點先叫早瞓..
係正常生理時鐘 不過都無乜可能㗎啦

但係失眠你都唔想

睇下你幾時瞓
我哋而家仲喺醒

之前我生理時鐘玩壞咗 6-7pm起身 12-3pm瞓

好耐冇試過12點前訓

我係叫朋友幫我化 化完效果唔錯
冇咁殘同精神咗

多野諗就唔想瞓

我訓個陣就係大家起身嘅時候

咁你朋友都好勁

｜ 開返個演唱會聽下先得喇

以為你唔使瞓

啲黑眼圈

要遮瑕膏

今日唱夠啦好似唔多人聽

無嘢做都慣咗係咁碌手機

有呀唔想化 多野搞

咁下次先啦

講梗自己？

我有聽！

睇下啲笑片 三四點

唉我都係 朝早6-7點先瞓
直接瞓咗半日

你開演唱會

Del曬了

不是

樣樣都係錢！

起身要做早餐

我唱得好難聽㗎喎

就黎深到遮唔住

聽曬！

謝謝唱歌都算發洩

唔洗翻學？

可惜
仲諗住學下執相技巧

係！好想唱k發洩吓

見到自己靚咗個人就自信啲又開心啲！

我都唔係好好

忠實粉絲！

熊貓啲朋友

放假個排 返學就2-3點瞓
都差唔多㗎啦

要唱潛水

多謝支持
沖涼先 好眼瞓

唱過！唱到想死

未沖涼會好臭㗎快啲啦

我都好似好耐冇唱

早啲訓啦！

見到軒最開心

踩中地雷

同軒叔以前個道友樣有得揮

Yes

唱k發吓癲 人都開心啲

上一個post好似有

發洩情緒同埋減壓

唱k自殺式點歌 全部都係軒啲高難度歌

高八度、blessing、一天、靈魂相認

驚佢block我 唔post圖了

陣間完全封鎖你

早睡早起身體好已經做唔到

沖完啦

你哋呢 唔訓嘅

唉人不瘋狂枉少年
最瘋狂都係追星

沖完涼就訓啦！

哦

走上床先

食完lunch你哋仲未瞓

絲打啱啱沖完涼

快啲瞓！

我準備食dinner

我十二點幾就想食攤到兩點幾先食

瞓啦 對眼打唔開
Night

Nice day
瞓啦night絲

早抖

同我平時一樣

完post前留名

瞓咗

又唔瞓

等睇片

早晨

34頁

去馬啦仲等咩

搭住車奇奇怪怪咁拎住2部電話搶飛

入唔到

冇晒飛

真係dklm 幾秒就賣晒

入唔到呀

下邊度話賣曬？

下

我連入都入唔到

有冇人買到好似賣曬

me too

88

好想睇啊屌

有冇咁癲呀

禁左咁耐入都入唔到

痴線㗎咩咁鬼快賣晒

入都未入到都冇曬
連揀位嘅機會都冇

唯有慶幸軒仔真係好受歡迎

買唔到飛

係1秒鐘賣晒

雖有11月香港見

大麥？

+1

+2

+3

黃牛正仆街

慳返千幾蚊

黃牛仆街啦

我唔想慳架

黃牛正仆街！！！

原來暫時共你沒緣份屌

仲難買過紅館

謝絕黃牛！！

祝黃牛黨長命百歲百病纏身

謝絕黃牛你我有責

加場啦軒叔

班黃牛11月都預售埋...

食屎啦佢地

Dklm......

係咪賣晒喇？ load極都load5到

幾分鐘就搶曬

5分鐘前買左2張880

入到去按完付款彈返出來

請問係唔係喺金光官網買😭入都入唔到去

係囉你邊個網買

係呀
應該有人俾唔到錢所以禁禁下有飛

我就係俾唔到錢嘅其中一個

入唔到～～～

F5 爛埋都入唔到

幫大家集氣

屌 睇見依d真係好鬼嬲

賣完？

水水有冇買？

應該係有人畀唔到錢

用50年融化你

冇啊 我留錢睇11月港場

恭喜曬

期待

不過都係果句: 買到飛先算

香港應該會容易啲啩

仲未入到

皮已收

Hug

由10點F5到依家都未買到

我終於入到但已經無曬

次次都係咁
禁到賣曬都入唔到一次⋯

好多人一係就入唔到一係就入到買曬

究竟關唔關網速事呢？

金光網係好仆街
雖然話賣哂 第二日又可能大量飛出返黎
有心睇嘅可以得閒上去望下

人既問題掛

失戀有獎 讓一切再有假希望
聽日睇下啦

唔準咁講自己

每一次都一樣

影影b

不要哭

前面都跟到
後面都甩甩地

有幾音唔跟軒軒 都幾好聽

Free style

靜晒

塵巴唔評吓我

竟然仲未爆咩事

靜左

買唔到飛
傷心到潛水

靜好

唔記得咗
你喺度講個#我陣間mark

我相信大家嘅驚訝程度係因為而家已經係九百幾

塵巴之前個POST都冇評我

射波瞓咗 唔記得上黎推下post

我兩個post唱咁多 一陣上去睇翻先

主要想睇呢三首
post 39 #722 十八羅賓張敬軒絲 永生花 怎麼可
post 39 #781 十八羅賓張敬軒絲 春秋

得啦得啦陣間到你哋兩個

好靜

望電腦望到隻眼乾曬好眼瞓啊仲未收工

今晚約咗邊個

Hea緊等放學

可不可不可不滿足

為軒扭曲

今晚返學

啊

多謝塵巴
點解有負皮

因為啲人唔鍾意我

我哋都係隱形人

乜仲未爆po

輕輕一推

你係笑笑

1至100

禾吾系牙

我想問呢度有無人買到飛

仲未爆嘅 hightea都食完

推下先

40頁留名

繼續留名

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（42）

推

再推

收工推多推

幾想睇都唔好買黃牛
你嘅幫襯就係助長佢地嘅惡行